預留2,000,000,000在學校安裝升降機

癡線，由細到大都喺學校周圍走㗎啦，細個嗰陣時小學成10層樓都係咁行，諗都冇諗過要有升降機

陳茂波

開完早會集體等lift 起碼遲成個鐘上堂鳥

幫你起咋,維護學校自己搞

有又點
學生都唔用得

安裝跳樓機仲多人用

升降機好多學校有啦 不過唔係俾你用姐

學生啲lift不嬲唔係比學生用
除非係殘障
係比啲老師同上左年紀既校長用

又邊個保皇狗親戚開電梯公司

過往屋園想起lift 都搞到d 法團打曬交 搞左幾年都起唔到就知道哩d 有幾多油水

屌你老母，依家啲老師唔識得行樓梯？

到底連登仔有幾無知
升降機係無障礙設施呀
你地行得走得未行囉

間間學校都有呢啲需要嘅人？由細到大返小學中學都係冇呢啲設施

當年學校部升降機連帆船送飯都唔俾用

你係香港讀過書未？
有教職員用升降機
叫佢地用咪得
定你讀個間全部都係智障殘廢？

以前同宜家唔同，教育局有錢俾呢班天生有殘障嘅人，所以多左好多學校會收，應該係話間間都會收咁制
而且唔通等人有事先起?等你跌斷左隻腳先起
到底你地有幾咁低智，先可以問呢個問題

你識條春咩
搭lift果種快樂點會係日日行樓梯所感受到

偷用

舊錢未就係起嗰架電梯囉....有啲學校已經起左，亦有好多學校未有
另外有啲學校自己有錢俾錢自己起左，但其實大部份都無俾錢自己起
咁係咪因為有啲學校俾錢自己起左，政府就全港都唔洗資助呀

你估你讀曬全港咁多間中小學 弱智

你果然唔係係香港讀書
之前有早都有收
佢地用教職員用升降機
唔洗再扮啦

邊個話比學生用

好似係殘疾用個款平台

有d起左？有d冇？
講緊十幾年前已經一早有
唔洗再扮啦

笑死人

唔夠人講就話人唔喺香港讀書

再問一次
你係咪讀曬全港咁多間學校

咁識玩？唔用升降機
要佢地一層一層升佢上去？
On9

點樣唔夠你講
你擺明就連香港小學都未入過
你駁唔到就話人唔夠你講

洗唔洗搵個窿俾你

咁你係咪又讀晒全部咁多間啊？
你話有d冇啊嘛
支那式spin就收番埋啦

點呀呢位入曬全港中小學嘅巴打
識唔識字
你一個point都䮕唔到我，仲話人地唔夠你講 柒撚到你

睇左link未呀

我無入曬咁多間，但我入過好多間都係無嘅，特別係啲貧校

要等幾耐？一部機最多都係二十人左右,上得去可以放食晏,仲有香港學校依家有二十層高咩？仲有保養費你估平？你話起啲體育設施都有用,起電梯嚟把撚

其實計成本效益，無障礙設施一定係好低
但宜家社會講其融，講殘障人士權利
所以佢地角度唔係講有幾多人用
而係俾唔俾到殘障人士有平等嘅空間達到全能

以前成日唔理班老師照撘

明顯利益輸送啦

近幾年好多地區天橋都加升降機 一條橋可以有四部

而且其實人地行唔到已經好撚慘
反正都係幾十億姐，你有交開税未當做下善事
要屌你不如屌大白象海洋公園飛500億創新乜都好啦

我以前都係，搭完仲要好似好威咁

Btw 20億好誇張
用黎學美帝用落科研度咪幾好

俾多條link你
咪撚再嘈

今年未有500億囉

條友柒到應一應

係咩sor無留意
不過好似搞極都搞唔起
明明有一大筆錢

打波整親腳咪要
唔一定長期傷殘先要用

有幾多學校冇lift?
要留20億去起？

20億起lift

興建係需要
但9成比班友貪走左

d 教畜跛？

其實真係有好多學校係冇lift 講真一間都厭多啦
發生咩意外起上黎 有lift用快過冇lift

政府下下講回報
講真你初創點肯定賺 同埋研究點可以講賺錢
最後未都係大財團得益

上面有link

其實我以前讀嗰間學校無電梯
但係好多老師上左年紀
試過佢地對腳有事要用拐杖
但係仲要勉強行樓梯係真係好慘

樓主d廢老口吻

好似上面條link 咁講
俾d 派飯姐姐唔洗搬幾廿個飯盒上上落落咁多次咁辛苦都得掛

有設備，書薄，枱椅搬上搬落都危險啦

預防唧

好撚多學校都已經有
點解仲要咁多錢起
On撚9

pe 堂 有人拗柴先起？

學生唔用得把撚咩

開工程比人做咋,你估真係益老師學生咩

俾老師用嫁柒頭

咁一部lift要使幾多錢？

一部lift成本已經至少幾百萬啦， 二十億聽落好多，但依家建築成本咁高，其實唔係起到好多部

其實中小學起升降機for學生上落係真On9
當起兩部
全日只會有幾段時間有學生用lift
仲要段時間係Full到on9逼唔入
但又會有好多個鐘架lift係無人用
結論 中小學起lift For所有學生用係真on9

喺香港讀過書未

唉
科研無得急
但長遠回報一定好過香港死搞金融零售
睇下係咪又做樣打飛機先
諗返起0幾年政府拎陳易希出黎打飛機話推科研真係肉鳩酸

其實你係講就講埋究竟每部lift 造價幾多錢
要造幾多架 收益學校有幾多間
先判斷呢筆錢究竟算唔算多
而唔係淨係話好多學校有lift

培育人才同安裝升降機有乜撚野關係?
係咪食撚左屎呀 驗腦啦

之前比人捉到搭上六樓
比個ar sir 的我落番地下
佢同我行左上三層

其實都可以用嘅

屌你老母

話𨋢無用嗰啲無諗過如果樓上有人要白車啲擔架，救護人員點攞張嘢上去同搬落嚟？

狙擊5毛狙擊到潛左水
大佬靠你狙擊真係死得

行樓梯先有得𥄫底

班大陸讀書五毛露左底

以前間中學成40年都冇lift咪又係咁過
送飯用木板 腳殘大肚個啲搬去地下課室

WA, 升降機果班公司今次fat fat啦

起比老師用關培訓人才咩事？

點解要20億？
有唔小學校已經有啦喎
波波有冇研究下嫁

以前冇電話冇網絡咪又係咁過
你咁撚鍾意講舊時不如去非洲窮困地區體驗返以前啲生活

一千人同時上落 屌你空中巴士都裝唔晒啦

最撚好笑 係lift永遠都只係俾教畜用

裝lift都唔會比學生用架啦
D仆街唔想同人爭用lift

lift 都唔撚係比學生用啦

間學校咁多學生，正常人都諗到起完俾唔到班學生用，定係諗住每間學校起二、三十部，咁就玩完廿億

話撚左 科技 + 工程 係腥港官商勾結最容易既行業架啦

俾其他國家見到真係笑都笑撚死人
喺highschool入面加lift
得嗰幾層樓高

以我所知一部 3 ~ 4 層既 lift 安裝連工程 太約 400 萬 (已計貪左既錢)

20 億 即係裝到 500 部

2017/18 年 全港 中小學加埋 有 1000 間

有 500 間學校 無 ?

即係貪多啲囉

官商勾

唔出奇呀

我見到 2017 年 , 都有公司出 quotation 係 5000 蚊裝 DVD 機, 啲公營機構都係 approve 既

新聞話有70間學校無lift，
當佢一間學校安裝2部lift，
20億除開，一部lift$1400萬？!

不嬲返學都係偷用lift 幾乎次次都撞到老師：咦咁岩呀同學？

屌你老尾
咁人類唔駛進步啦，唔駛改善啦
而家好多地方應該仲停留起40年前
建議你離開現代，重返以前既生活

邊度寫？

呢個ppst有啲人就係嗰啲阻礙社會進步嘅垃圾
成日講以前點點點 點慘點慘 點窮點窮
社會唔識進步嘅
科技唔識普及嘅
人嘅生活質素唔會進步嘅
呢啲人捉佢哋去非洲體驗下啲古代人冇冷氣冇網上冇街燈冇自來水嘅生活就最好

貪到佢老母臭西呀

做工程啲錢真係好撚易賺, 唔撚怪得佢地咁撚有錢

都係製造下工作機會姐

不過要諗到行呢步黎增加就業機會就真係

起左...學費又可以加，因為維修成另計

公營學校喎
最多都係巧立名目收下啲雜費姐 邊有學費架

離撚晒地，升降機仲邊有人入行呀

屌啦 起完咪又撚係俾啲濕鳩阿sir用

其他學校自己俾錢起咗，實會話唔公平
嗰廿億應該係所有學校分
香港有1000間學校，即係一間二百萬
差唔多啦

緊係唔會啦

幾百萬1部lift wo

其實好多都一早起左
冇起嘅係根本冇位比佢起

lift 公司fat fat

垃撚圾
留錢畀學校起扶手電梯就支持
起𨋢?
起你老母
大部分學校喺2000 年代都起咗𨋢
仲有邊間未起

咁校工搬野都有用既

起lift其實係無障礙設施，扶手電梯唔係。
不過其實lift做維修個費用先貴

真係好撚on9

上屆689個時已經全港天橋都加部lift，依家到全港學校又加部lift，究竟邊個高官親戚做lift工程生意

仲要係加快安裝 即係本身唔洗出錢都會起

弱智

不嬲有lift架啦

係只準教師使用之嘛

起好事黎
搬死我呢啲賤奴送貨佬

呢啲都算喇 正正常常

只準教師用 你一間學校起五百部囉